天水圍 新北江 冰山一角 良心老闆

天水圍 新天地廣場 冰山一角 良心老闆
不停同小朋友講香港人加油 又6蚊兩大球雪糕
苦中一點甜 屯門天水圍元朗既朋友認住佢
我以後冬天都會黎食雪糕
大家可以廿蚊唔洗找或者買多杯飲品
支持一下良心小店
願老闆一生平安

會多d幫襯

感動

由細到大呢間我真係特別鍾意佢d冷麵 個汁溝得好好食

同悅湖嗰間唔知有冇關係？

真。早幾日先食完

琴日去買兩球雪糕，順手俾$10佢，點知佢話香港人6$得啦，香港人加油

次次入天水圍都要食佢個冷麵先捨得走

不枉我中學幫佢買冷麵買左6年

食開屯門啟豐

要大大力懲罰
食五個雪糕球

冷麵好難食下 勁多汁

推

由9月開始經常幫襯食雪糕
但食得太密食到肚屙

唔字個口人地加上去？

呢間真意就真係仆街黎
又要做後生仔女生意又要屌人攪亂香港
成間大陸人開逢大時大節就番大陸都算
香港咁差Q餅大王你又唔番大陸住?
咁撚自豪梁振英特首都黎天水圍幫襯你
點解依家又收起張相呀

不嬲都好抵
雪球又平又大球